我係Poly手足 呢一刻真係唔知可以點

由琴晚開始我知道警察圍緊Poly嗰陣
我都覺得冇咩嘢 繼續同手足食飯 叉電 休息 大家有講有笑咁
但慢慢唔知點解我突然頹咗
好似有種感覺真係會俾警察全面攻入 我哋每個手足都會俾人捉 就好似六四咁 你唔知啲狗會對你做啲咩
然後就好想打電話俾身邊最重視嘅人
諗住傾下計會心情好啲 點知愈講愈頹
發覺原來自己係真係驚 好無力
雖然有好多手足喺唔同地方開花 但成晚啲警察愈嚟愈多 好似已經冇曬辦法
依家我人在Y Core
呢一刻究竟我可以點
我已經唔知
好想喊

不過我始終堅信
光復香港
時代革命

無事既

手足我地係出面
頂住

唔好放棄 好多人諗緊方法救你地

手足頂住 我地喺出面攻緊入嚟

嚟緊救你地架喇！！！！

手足頂多陣
過緊嚟救！

喱埋啲
反鎖門搵野擋住或者喱係車底喱係車入面

手足，為2左2不被捕，不如考慮下搵位里埋等外面散減d先再散水

唔好放棄 喺出面救緊你地 撐住啊！！！！

無事㗎

頂住出緊

頂住呀

蔣震個lounge裝修緊，絕對有位里

堅強呀

唔好放棄 喺出面救緊你地 撐住啊！！！

可唔可以叫大門班手足唔好亂掉火魔
大門條長梯乜都無但不斷掉落去
資源有限

黎明已經來到

哩埋 逃跑可恥但有用

手足我哋喺度
齊上齊落啊 一定做到

就到喇頂住

係，有狗入射程先好放。

無事既！一定！撐住你

多謝你地 支持住丫

黎緊啦沙培一家親

出面好多手足黎左，晏d 就冇事

撐住呀 手足

我地都係到

頂住

無事呀傻豬 我地都起出面

手足頂住，大家都諗緊辦法救你哋

手足，我地嚟緊救你喇

唔好驚，好多香港人會陪你地幫你地救你地！

Im coming

唔好放棄 黎明前總是黑暗！
好快黎救你！

係出面 等陣

其實搵個地方籬埋等風聲冇咁緊先諗辦法出去又得唔得, 成個campus 咁大, 斷估班黑警好難地墊式搜查掛...

頂住啊！

我地入緊黎
但散到一定要散左先
留番條命同佢再打過

無事家無事家

頂住呀手足

一陣黎

一定要頂住撤到就散be water

01個記者跟左好耐
有無人關到佢個live

好多人來緊

頂住啊，我地今日夾都夾你地出黎。

未知可以回樣做
對唔住
但唔好放棄

搵下手頭有無用到既武器

好多人來緊！

係出面等緊你地呀，頂住

撐住！好多人用緊方法增援

頂住！

攞武器呀

巴打唔好放棄

堅守呀手足，我地已經去緊

頂住 黎緊啦

出面攻緊入嚟

黎緊 頂住呀手足

我明白，入大學遊覽姐，之後就聽到好多槍聲了，驚到走唔到好正常。

點解你會同人講你係y core ?

幾萬人起出面入緊泥！

我地不停響出面諗緊方法

仲掛住打飛機。。。

手足 我想問y core 地下係咪有曬狗
y core搭lift搭到最低 以前未有z core天橋 係有條小路可以同去z core 呢家好似用普通板圍住

冇事 頂住

封死哂啦琴日勸降個時啲狗咪係哂個個位

頂住！好多人黎緊架啦！

撐住

過z zone條隧道咩情況？跑馬路走得唔得？

同問

同上

琴日應該係y core 地面 果條係地下隧道 唔知呢家仲有無人

香港加油

樓主都要加油

究竟要開邊條路
要聚邊條路

頂住啊

唔好放棄呀, 加油

過緊嚟

一定要守

多謝

學校咁大 搵個地方呢埋 班狗搵你唔到既

訓一覺, 休息足

手足

不能飛天走
咁遁地有冇可能啊

poly無地下通道走

支持住啊

Steal the cars in garage

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕